iPhone 6s換電討論區

有無巴打已經成功換左電？等左幾耐？

粒電尋日病發仲要Book唔到天才 想問擺低電話既話佢會唔會借住機比你用住先

去左天才登記
佢話舊電要等到一月頭先有貨
到時要再bk天才吧換

比左張單我 等2個星期先有貨

1月頭

有貨
打嚟通知，仲我book埋genius bar
佢話兩個鐘換好